# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Aeon MQ 5
# Addon id: skin.aeonmq.5
# Addon version: 0.0.8
# Addon Provider: MarcosQui
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# arcko <arcko@qq.com>, 2012
# Ryan_gou <gzf9@163.com>, 2013
# taxigps <taxigps@sina.com>, 2013
# taxigps <taxigps@sina.com>, 2013
# unnamable <chengdagong@gmail.com>, 2013
# yvesyang <yvesyang@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skin Aeon MQ 5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: aeonmq@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-22 19:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-29 18:10+0000\n"
"Last-Translator: Wanilton Campos <>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/skin-aeon-mq-5/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Aeon MQ 5, improved, more light and more powerful than ever."
msgstr "Aeon MQ 5，改进后，比以往更好更强。"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"The traditional Aeon MQ reaches its fifth edition.[CR]Reformulated, very "
"simple to use, with a new code that provides a lightweight and powerful "
"skin.[CR]The Aeon MQ 5 incorporates new features such as REPLACE it takes "
"the level of customize the main menu to something never seen before.[CR]Aeon"
" MQ 5, you've never seen a skin well."
msgstr "Aeon MQ 推出第五版了。[CR]重新构建，使用简单，用新代码实现一个轻量级、功能强大的皮肤。[CR]Aeon MQ 5 集成了一些新功能，如超出以往的主菜单自定义水平。[CR]Aeon MQ 5，前所未见的好皮肤。"

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"Aeon MQ 5 Skin is a complement to let your XBMC prettier, its use is a "
"matter of personal choice."
msgstr "Aeon MQ 5 使你的 XBMC 更美观，随你所好使用它吧。"

msgctxt "#31000"
msgid "Aeon MQ 5"
msgstr "Aeon MQ 5"

msgctxt "#31001"
msgid "VIDEOS"
msgstr "视频"

msgctxt "#31002"
msgid "MUSIC"
msgstr "音乐"

msgctxt "#31003"
msgid "MOVIES"
msgstr "电影"

msgctxt "#31004"
msgid "PLAY DISC"
msgstr "播放光盘"

msgctxt "#31005"
msgid "TV SHOWS"
msgstr "剧集"

msgctxt "#31006"
msgid "LIVE TV"
msgstr "直播电视"

msgctxt "#31007"
msgid "GAMES"
msgstr "游戏"

msgctxt "#31008"
msgid "IMAGES"
msgstr "图片"

msgctxt "#31009"
msgid "WEATHER"
msgstr "天气"

msgctxt "#31010"
msgid "ADD-ONS"
msgstr "插件"

msgctxt "#31011"
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

msgctxt "#31012"
msgid "EXIT"
msgstr "退出"

msgctxt "#31013"
msgid "CONCERTS"
msgstr "音乐会"

msgctxt "#31014"
msgid "EMPTY"
msgstr "空"

msgctxt "#31015"
msgid "CHOOSE FAVOURITE"
msgstr "选择收藏"

msgctxt "#31016"
msgid "CHOOSE VIDEO PLAYLIST"
msgstr "选择视频播放列表"

msgctxt "#31017"
msgid "CHOOSE AUDIO PLAYLIST"
msgstr "选择音频播放列表"

msgctxt "#31018"
msgid "CHOOSE VIDEO ADD-ON"
msgstr "选择视频插件"

msgctxt "#31019"
msgid "CHOOSE AUDIO ADD-ON"
msgstr "选择音频插件"

msgctxt "#31020"
msgid "CHOOSE PROGRAMS ADD-ON"
msgstr "选择程序插件"

msgctxt "#31021"
msgid "CHOOSE IMAGE ADD-ON"
msgstr "选择图片插件"

msgctxt "#31022"
msgid "CHOOSE VIDEO NODE"
msgstr "选择视频节点"

msgctxt "#31023"
msgid "BUTTON ACTION"
msgstr "按钮动作"

msgctxt "#31024"
msgid "VIDEO ADD-ONS"
msgstr "视频插件"

msgctxt "#31025"
msgid "AUDIO ADD-ONS"
msgstr "音频插件"

msgctxt "#31026"
msgid "IMAGE ADD-ONS"
msgstr "图片插件"

msgctxt "#31027"
msgid "PROGRAMS ADD-ONS"
msgstr "程序插件"

msgctxt "#31028"
msgid "YEAR"
msgstr "年份"

msgctxt "#31029"
msgid "SETS"
msgstr "影片集"

msgctxt "#31030"
msgid "PROGRAMS"
msgstr "程序"

msgctxt "#31031"
msgid "FAVOURITES"
msgstr "收藏夹"

msgctxt "#31032"
msgid "GENRE"
msgstr "类型"

msgctxt "#31033"
msgid "FILES"
msgstr "文件"

msgctxt "#31034"
msgid "RECENTLY ADDED"
msgstr "最近加入"

msgctxt "#31035"
msgid "PLAYLIST"
msgstr "播放列表"

msgctxt "#31036"
msgid "Years"
msgstr "年"

msgctxt "#31037"
msgid "ARTISTS"
msgstr "歌手"

msgctxt "#31038"
msgid "PARTY MODE"
msgstr "舞会模式"

msgctxt "#31039"
msgid "LAST FM"
msgstr "LAST FM"

msgctxt "#31040"
msgid "ALBUMS"
msgstr "专辑"

msgctxt "#31041"
msgid "COMPILATIONS"
msgstr "合辑"

msgctxt "#31042"
msgid "TOP 100"
msgstr "TOP 100"

msgctxt "#31043"
msgid "RECENTLY PLAYED"
msgstr "最近播放"

msgctxt "#31044"
msgid "AUDIO ADD-ONS"
msgstr "音频插件"

msgctxt "#31045"
msgid "ACTORS"
msgstr "演员"

msgctxt "#31046"
msgid "DIRECTOR"
msgstr "导演"

msgctxt "#31047"
msgid "STUDIOS"
msgstr "制作公司"

msgctxt "#31048"
msgid "SETS"
msgstr "影片集"

msgctxt "#31049"
msgid "RANDOM"
msgstr "随机"

msgctxt "#31050"
msgid "4 DAYS"
msgstr "4天"

msgctxt "#31051"
msgid "36 HOURS"
msgstr "36小时"

msgctxt "#31052"
msgid "WEEKEND"
msgstr "周末"

msgctxt "#31053"
msgid "7 DAYS"
msgstr "7天"

msgctxt "#31054"
msgid "ALERTS"
msgstr "警告"

msgctxt "#31055"
msgid "TIMER"
msgstr "定时器"

msgctxt "#31056"
msgid "CANCEL TIMER"
msgstr "取消定时"

msgctxt "#31057"
msgid "SHUTDOWN"
msgstr "关机"

msgctxt "#31058"
msgid "TURN OFF"
msgstr "关闭"

msgctxt "#31059"
msgid "RESTART"
msgstr "重启"

msgctxt "#31060"
msgid "SUSPEND"
msgstr "挂起"

msgctxt "#31061"
msgid "HIBERNATE"
msgstr "休眠"

msgctxt "#31062"
msgid "CHANGE USER"
msgstr "切换用户"

msgctxt "#31063"
msgid "FILES MANAGER"
msgstr "文件管理"

msgctxt "#31064"
msgid "SYSTEM INFO"
msgstr "系统信息"

msgctxt "#31065"
msgid "TRAILERS"
msgstr "预告片"

msgctxt "#31066"
msgid "CINEMA EX"
msgstr "影院体验"

msgctxt "#31067"
msgid "TV GUIDE"
msgstr "电视指南"

msgctxt "#31068"
msgid "VIEWTYPES"
msgstr "视图类型"

msgctxt "#31069"
msgid "COMICS"
msgstr "动漫"

msgctxt "#31070"
msgid "TITLES"
msgstr "标题"

msgctxt "#31071"
msgid "FAVOURITE"
msgstr "收藏"

msgctxt "#31072"
msgid "VIDEO PLAYLIST"
msgstr "视频播放列表"

msgctxt "#31073"
msgid "AUDIO PLAYLIST"
msgstr "音频播放列表"

msgctxt "#31074"
msgid "ADD-ON"
msgstr "插件"

msgctxt "#31075"
msgid "MY MENU"
msgstr "我的菜单"

msgctxt "#31076"
msgid "SHOW DETAILS PANEL"
msgstr "显示详细面板"

msgctxt "#31077"
msgid "LIBRARY STATUS"
msgstr "资料库状态"

msgctxt "#31078"
msgid "WEATHER AND TIME"
msgstr "天气和时间"

msgctxt "#31079"
msgid "CLICK TO MOVE"
msgstr "点击移动"

msgctxt "#31080"
msgid "Item not used"
msgstr "未用项"

msgctxt "#31081"
msgid "Item addition"
msgstr "附加项"

msgctxt "#31082"
msgid "Item you added"
msgstr "你添加的项"

msgctxt "#31083"
msgid "PREVIEW"
msgstr "预览"

msgctxt "#31084"
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

msgctxt "#31085"
msgid "Virtual item"
msgstr "虚拟项"

msgctxt "#31086"
msgid "Concerts"
msgstr "音乐会"

msgctxt "#31087"
msgid "Trailers"
msgstr "预告片"

msgctxt "#31088"
msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgctxt "#31089"
msgid "Year"
msgstr "年"

msgctxt "#31090"
msgid "DIRECTORS"
msgstr "导演"

msgctxt "#31091"
msgid "GENRES"
msgstr "类型"

msgctxt "#31092"
msgid "PLAYLISTS"
msgstr "播放列表"

msgctxt "#31093"
msgid "ITEMS"
msgstr "项"

msgctxt "#31094"
msgid "NO LOCAL/CANCEL"
msgstr "非本地/取消"

msgctxt "#31095"
msgid "PATH"
msgstr "路径"

msgctxt "#31096"
msgid "DISC"
msgstr ""

msgctxt "#31097"
msgid "Access to collection"
msgstr ""

msgctxt "#31098"
msgid "Seasons and episodes"
msgstr "季和集"

msgctxt "#31099"
msgid "Music videos"
msgstr "音乐电视"

msgctxt "#31100"
msgid "Albums and tracks"
msgstr "专辑和曲目"

msgctxt "#31101"
msgid "Watch tv"
msgstr "观看电视"

msgctxt "#31102"
msgid "Executables and emulators"
msgstr "可执行文件和模拟器"

msgctxt "#31103"
msgid "Highlights to remember"
msgstr "高亮记录"

msgctxt "#31104"
msgid "Forecast for up to 10 DAYS"
msgstr "多至10天的天气预报"

msgctxt "#31105"
msgid "My favourites items"
msgstr "我的收藏夹项"

msgctxt "#31106"
msgid "Favourite item"
msgstr "收藏夹项"

msgctxt "#31107"
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgctxt "#31108"
msgid "Add-on"
msgstr "插件"

msgctxt "#31109"
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgctxt "#31110"
msgid "CD, DVD, Bluray"
msgstr "CD、DVD、蓝光"

msgctxt "#31111"
msgid "DISC ART (IF AVAILABLE)"
msgstr "DVD 封面（如果可用）"

msgctxt "#31112"
msgid "PLOT ALWAYS VISIBLE"
msgstr "剧情始终可见"

msgctxt "#31113"
msgid "BIOGRAPHY ALWAYS VISIBLE"
msgstr "传记始终可见"

msgctxt "#31114"
msgid "BANNER (IF AVAILABLE)"
msgstr "横幅（如果可用）"

msgctxt "#31115"
msgid "VIDEO NODE"
msgstr "视频节点"

msgctxt "#31116"
msgid "DISC SWING SPEED"
msgstr ""

msgctxt "#31117"
msgid "INVERT MENU COLORS"
msgstr "反转菜单颜色"

msgctxt "#31118"
msgid "TRANSPARENCY FOR STYLES"
msgstr "透明风格"

msgctxt "#31119"
msgid "LAYOUT STYLE 1"
msgstr "布局风格 1"

msgctxt "#31120"
msgid "LAYOUT STYLE 2"
msgstr "布局风格 2"

msgctxt "#31121"
msgid "LAYOUT STYLE - KARAOKE"
msgstr "布局风格 - 卡拉OK"

msgctxt "#31122"
msgid "BACKGROUND SET BY USER"
msgstr "用户设置背景"

msgctxt "#31123"
msgid "SMART SUBMENU"
msgstr "智能子菜单"

msgctxt "#31124"
msgid "SHOW SMART SUBMENU"
msgstr "显示智能子菜单"

msgctxt "#31125"
msgid "SHOW VIDEO IN BACKGROUND"
msgstr "在背景显示视频"

msgctxt "#31126"
msgid "remaining"
msgstr "剩余"

msgctxt "#31127"
msgid "SELECTING TRACKS"
msgstr "选择曲目"

msgctxt "#31128"
msgid "Transparency preview"
msgstr "透明度预览"

msgctxt "#31129"
msgid "REDDISH IMAGES THEME"
msgstr "暖色调的图像主题"

msgctxt "#31130"
msgid "REDDISH"
msgstr "淡红色"

msgctxt "#31131"
msgid "GRAPHITE STYLE"
msgstr "石墨风格"

msgctxt "#31132"
msgid "GRAPHITE"
msgstr ""

msgctxt "#31133"
msgid "CUSTOMIZE INFO PANEL"
msgstr "自定义信息面板"

msgctxt "#31134"
msgid "VIEW OPTIONS"
msgstr "视图选项"

msgctxt "#31135"
msgid "CHANGE VIEW"
msgstr "改变视图"

msgctxt "#31136"
msgid "FONTS"
msgstr "字体"

msgctxt "#31137"
msgid "FONTS SELECTOR"
msgstr "字体选择"

msgctxt "#31138"
msgid "STYLE"
msgstr "风格"

msgctxt "#31139"
msgid "BROWSE FOR PREVIEW"
msgstr "浏览预览"

msgctxt "#31140"
msgid ""
"Activate only the views you need, this optimizes the collection loading"
msgstr "仅激活需要的视力，这会优化载入速度"

msgctxt "#31141"
msgid "+ views"
msgstr "+ 视图"

msgctxt "#31142"
msgid "LOGO AS TITLE (ON TOP IF AVAILABLE)"
msgstr "LOGO 作标题（在顶部如可用）"

msgctxt "#31143"
msgid "SHUTDOWN OPTIONS"
msgstr "关机选项"

msgctxt "#31144"
msgid "SHUTDOWN"
msgstr "关机"

msgctxt "#31145"
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgctxt "#31146"
msgid "Live tv"
msgstr "直播电视"

msgctxt "#31147"
msgid "Various"
msgstr "不同"

msgctxt "#31148"
msgid "Video"
msgstr "视频"

msgctxt "#31149"
msgid "Timer Set"
msgstr "定时器设置"

msgctxt "#31150"
msgid ""
"REPLACE FUNCTION[CR]The simplest way to rearrange the menu, simply choose a "
"new item that will occupy the site of the previous item. This option will "
"always replace the item for a standard menu, title and custom background "
"image will be lost."
msgstr ""

msgctxt "#31151"
msgid ""
"CLONE FUNCTION Submenu[CR]Let's assume you created a menu with a Video "
"Playlist and would like to have in this menu a submenu equal to the Movies, "
"for that use this function. Changes made to a cloned sub menu affects the "
"Father Menu and vice versa.[CR]A menu that is using a cloned submenu will "
"not appear in the list."
msgstr ""

msgctxt "#31152"
msgid ""
"FUNCTION COPY PROPERTIES[CR]The advanced mode to rearrange the menu without "
"losing the previous customization. Instead of using the REPLACE function you"
" can copy the menu for the storage. All the properties menu will be saved "
"for later use. You can store up to 20 presets."
msgstr ""

msgctxt "#31153"
msgid ""
"FUNCTION APPLY PROPERTIES[CR]Use to relocate a preconfigured item. All the "
"properties will be applied to the selected item"
msgstr ""

msgctxt "#31154"
msgid ""
"Welcome to the Aeon MQ 5 skin customization.[CR][CR]READ CAREFULLY, THIS IS "
"IMPORTANT.[CR][CR]Before making any adjustments here it's necessary to "
"define the language we'll use in the skin.[CR][CR]If you have already set "
"the language select option 2, otherwise choose option 1.[CR][CR]After "
"choosing option 2 this warning does not appear again.[CR][CR]Enjoy!"
msgstr ""

msgctxt "#31155"
msgid "1. WANT TO SET THE LANGUAGE NOW"
msgstr ""

msgctxt "#31156"
msgid "2. ALREADY DEFINED THE LANGUAGE AND WISH CONTINUE"
msgstr ""

msgctxt "#31157"
msgid "SET LANGUAGE"
msgstr "设置语言"

msgctxt "#31158"
msgid "REPLACE THIS MENU WITH ..."
msgstr ""

msgctxt "#31159"
msgid "CLONING SUB-MENU FROM ..."
msgstr ""

msgctxt "#31160"
msgid "COPY PROPERTIES TO THE STORAGE"
msgstr ""

msgctxt "#31161"
msgid "APPLY PROPERTIES FROM THE STORAGE"
msgstr ""

msgctxt "#31162"
msgid "NONE - CLEAR"
msgstr ""

msgctxt "#31163"
msgid "NONE - KEEP ORIGINAL"
msgstr ""

msgctxt "#31164"
msgid "PROPERTIES"
msgstr "属性"

msgctxt "#31165"
msgid "MAIN MENU PRESETS"
msgstr "主菜单预置"

msgctxt "#31166"
msgid "CREATE PRESET"
msgstr "创建预置"

msgctxt "#31167"
msgid "APPLY NEW PRESET"
msgstr "接受新的预置"

msgctxt "#31168"
msgid "NO PRESETS AVAILABLE"
msgstr "还有预置可用"

msgctxt "#31169"
msgid "PRESETS"
msgstr ""

msgctxt "#31170"
msgid ""
"CREATE A PRESET FUNCTION[CR]Use it to save the actual main menu. All "
"settings will be saved. You can save up to 10 individual presets."
msgstr ""

msgctxt "#31171"
msgid ""
"APPLY A PRESET FUNCTION.[CR]Use it to change between saved presets. All the "
"settings will be reapplied. You can also call this function on the main menu"
" using the system menu 'S' or you can also insert that item in any menu "
"using the Replace function."
msgstr ""

msgctxt "#31172"
msgid "NO ITEMS IN THE STORAGE"
msgstr ""

msgctxt "#31173"
msgid "MOSAIC SLIDESHOW"
msgstr ""

msgctxt "#31174"
msgid "USE ZOOM EFFECT TO OPEN AND CLOSE WINDOWS"
msgstr ""

msgctxt "#31175"
msgid "USE SMOOTHER ZOOM EFFECT TO OPEN AND CLOSE WINDOWS"
msgstr ""

msgctxt "#31176"
msgid ""
"USE FADE EFFECT TO OPEN AND CLOSE WINDOWS (RECOMMENDED FOR WEAKER GPUS)"
msgstr ""

msgctxt "#31177"
msgid "SYSTEM MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31178"
msgid "CONTEXT MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31179"
msgid "Audio language"
msgstr ""

msgctxt "#31180"
msgid "NUMBER OF VISIBLE WIDGETS"
msgstr ""

msgctxt "#31181"
msgid "CLICK FOR CHANGE"
msgstr ""

msgctxt "#31182"
msgid "PARTIAL"
msgstr ""

msgctxt "#31183"
msgid "COLOR FOR WATCHED FLAG"
msgstr ""

msgctxt "#31184"
msgid "CUSTOMIZE THE WATCHED FLAG ITEM"
msgstr ""

msgctxt "#31185"
msgid "CUSTOMIZE FLAG"
msgstr ""

msgctxt "#31186"
msgid "4K CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr ""

msgctxt "#31187"
msgid "REAPPLY SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31188"
msgid "REAPPLY THE MOST IMPORTANT SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31189"
msgid "COMPLETE MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31190"
msgid "PARTIAL MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31191"
msgid "HIDDEN MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31192"
msgid "COLOR PALETTE FOR THE WATCHED LABEL"
msgstr ""

msgctxt "#31193"
msgid "TRANSITION TIME FOR MULTIPLE IMAGES"
msgstr ""

msgctxt "#31194"
msgid "5 SECONDS"
msgstr ""

msgctxt "#31195"
msgid "10 SECONDS"
msgstr ""

msgctxt "#31196"
msgid "30 SECONDS"
msgstr ""

msgctxt "#31197"
msgid "1 MINUTE"
msgstr ""

msgctxt "#31198"
msgid "10 MINUTES"
msgstr ""

msgctxt "#31199"
msgid "1 HOUR"
msgstr ""

msgctxt "#31200"
msgid "MENU"
msgstr "菜单"

msgctxt "#31201"
msgid "SUBMENU"
msgstr "子菜单"

msgctxt "#31202"
msgid "OPTIONS"
msgstr "选项"

msgctxt "#31203"
msgid "SKIN"
msgstr "皮肤"

msgctxt "#31204"
msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

msgctxt "#31205"
msgid "DELETE ITEM - REMOVE ITEM THAT YOU CREATED"
msgstr "删除项 - 删除你创建的项"

msgctxt "#31206"
msgid "* Use image with dimensions 1920 x 90 pixels in PNG format"
msgstr "使用图片为1920x90的PNG格式"

msgctxt "#31207"
msgid "CUSTOMIZE MAIN MENU"
msgstr "自定义主菜单"

msgctxt "#31208"
msgid "PAST HERE"
msgstr "经过此处"

msgctxt "#31209"
msgid "Item"
msgstr "项"

msgctxt "#31210"
msgid "Items"
msgstr "项"

msgctxt "#31211"
msgid "RENAME"
msgstr "重命名"

msgctxt "#31212"
msgid "DISABLE"
msgstr "禁用"

msgctxt "#31213"
msgid "ENABLE"
msgstr "启用"

msgctxt "#31214"
msgid "DISABLE/REORDER"
msgstr "禁用/重新排序"

msgctxt "#31215"
msgid "Page"
msgstr ""

msgctxt "#31216"
msgid "THUMBNAIL SET"
msgstr ""

msgctxt "#31217"
msgid "CHANGE BACKDROP - ONE IMAGE"
msgstr "更改背景 - 单一图片"

msgctxt "#31218"
msgid "CHANGE BACKDROP - MULTIPLE IMAGES"
msgstr "更改背景 - 多张图片"

msgctxt "#31219"
msgid "RESTORE DEFAULT THUMBNAIL"
msgstr "恢复默认缩略图"

msgctxt "#31220"
msgid "RESTORE DEFAULT BACKDROP"
msgstr "恢复默认背景"

msgctxt "#31221"
msgid "NO FAVOURITES TO SHOW"
msgstr "无收藏"

msgctxt "#31222"
msgid "END"
msgstr "结束"

msgctxt "#31223"
msgid "TIP"
msgstr "提示"

msgctxt "#31224"
msgid "MORE OPTIONS"
msgstr "更多选项"

msgctxt "#31225"
msgid "REORDER MENU"
msgstr "重新排列菜单"

msgctxt "#31226"
msgid "GENERAL INFORMATION"
msgstr "一般信息"

msgctxt "#31227"
msgid "INFORMATIONS BAR"
msgstr ""

msgctxt "#31228"
msgid "SMART SUBMENU"
msgstr "智能子菜单"

msgctxt "#31229"
msgid "MY MENU"
msgstr "我的菜单"

msgctxt "#31230"
msgid "Playlist"
msgstr ""

msgctxt "#31231"
msgid "CLEAN LIBRARY"
msgstr ""

msgctxt "#31232"
msgid ""
"IF THERE IS A '4K' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL BE "
"USED."
msgstr ""

msgctxt "#31233"
msgid "Premiered"
msgstr ""

msgctxt "#31234"
msgid "MENU IN WRAP LIST MODE"
msgstr "卷动列表模式菜单"

msgctxt "#31235"
msgid "MENU IN FIXED LIST MODE"
msgstr "混合列表模式菜单"

msgctxt "#31236"
msgid "MUSICAL NOTE"
msgstr "音符"

msgctxt "#31237"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "#31238"
msgid "OSD MENU"
msgstr "OSD菜单"

msgctxt "#31239"
msgid "FULL MENU MODE"
msgstr "完整菜单模式"

msgctxt "#31240"
msgid "CLEAN MENU MODE"
msgstr "清爽菜单模式"

msgctxt "#31241"
msgid "SELECT"
msgstr "选择"

msgctxt "#31242"
msgid "SHOW"
msgstr ""

msgctxt "#31243"
msgid "SYSTEM MENU (MENU 'S')"
msgstr ""

msgctxt "#31244"
msgid "MENU 'S'"
msgstr ""

msgctxt "#31245"
msgid "KEEP BACKGROUND'S ASPECT"
msgstr ""

msgctxt "#31246"
msgid "MANAGEMENT OF WIDGETS"
msgstr ""

msgctxt "#31247"
msgid "CLEARART:"
msgstr ""

msgctxt "#31248"
msgid "CLEARLOGO"
msgstr ""

msgctxt "#31249"
msgid "WIDGETS"
msgstr ""

msgctxt "#31250"
msgid "SHOW DATE AND WEATHER"
msgstr ""

msgctxt "#31251"
msgid "3D MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31252"
msgid "CHANGE TRANSPARENCY"
msgstr ""

msgctxt "#31253"
msgid ""
"Choose a Favourite.[CR]Remember that to populate this list you must use the "
"context menu 'C key' on an item and Add to Favourites."
msgstr "选择收藏。[CR]要加入此列表，你必须在相应项目使用上下文菜单“C键”来加入到收藏。"

msgctxt "#31254"
msgid ""
"With EXTRAPACK you have available:[CR]Themes.[CR]Thematic Styles.[CR]Icons "
"for video and music genre.[CR]Genre fanart for music and video.[CR]Animated "
"Icons for weather.[CR]Background images based on weather "
"conditions.[CR][CR]The complete download can take a while depending on the "
"connection speed"
msgstr ""

msgctxt "#31255"
msgid "New theme has been set"
msgstr "新主题已设定"

msgctxt "#31256"
msgid "New style has been set"
msgstr "新风格已设定"

msgctxt "#31257"
msgid ""
"1. Create a root folder with any name, for example MY THEME.[CR][CR]2. "
"Inside the root folder create 21 folders by these names:[CR]addons, "
"aplaylist,autumn, concerts, disc, favourites, games, livetv, movies, music, "
"mymenu, pictures, programs, settings, shutdown, spring, summer, tvshows, "
"vnodes, vplaylist, winter.[CR][CR]3. Place within each of these folders the "
"images you chose, MY THEME supports multiple files, you can include as many "
"pictures as you want per folder.[CR][CR]4. After the theme ready enter the "
"path of the root.[CR][CR]The default image for AEON MQ 5 has pixels 72dpi "
"1920x1080 JPG format and I would suggest using the program FastStone Photo "
"Resize to obtain good quality images and low size."
msgstr ""

msgctxt "#31258"
msgid ""
"This option recreates only the most important adjustments like colors, panel"
" definitions...[CR]It's recommended for instance when there is a non "
"functional menu.[CR]When using this option some adjustments may be "
"necessary."
msgstr ""

msgctxt "#31259"
msgid ""
"WANT TO KNOW HOW TO OBTAIN OR HOW TO CREATE A PACKAGE OF CASES VISIT THE "
"FORUM:[CR]http://forum.xbmc.org/"
msgstr ""

msgctxt "#31260"
msgid "FOLDER CONTAINS:"
msgstr "文件夹包含:"

msgctxt "#31261"
msgid "CONFIGURE"
msgstr "配置"

msgctxt "#31262"
msgid "CHANGE STANDARD OPTIONS"
msgstr "更改标准选项"

msgctxt "#31263"
msgid "ENABLE AUTOMATIC UPDATE OF ADD-ONS"
msgstr "启用插件自动更新"

msgctxt "#31264"
msgid "DISPLAY UPDATE NOTIFICATION OF ADD-ONS"
msgstr "显示插件更新消息"

msgctxt "#31265"
msgid "SHOW ADD-ON FANART"
msgstr "显示插件同人画"

msgctxt "#31266"
msgid "BLURAY"
msgstr "蓝光"

msgctxt "#31267"
msgid "3DBD"
msgstr "3D蓝光"

msgctxt "#31268"
msgid "HD-DVD"
msgstr "HD-DVD"

msgctxt "#31269"
msgid "HDTV"
msgstr "高清电视"

msgctxt "#31270"
msgid "SDTV"
msgstr "标清电视"

msgctxt "#31271"
msgid "WEBTV"
msgstr "网络电视"

msgctxt "#31272"
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgctxt "#31273"
msgid "DIVX"
msgstr "DIVX"

msgctxt "#31274"
msgid "SETS"
msgstr ""

msgctxt "#31275"
msgid "4K"
msgstr ""

msgctxt "#31276"
msgid "CASE FOR CONTENT"
msgstr "包装的碟片盒"

msgctxt "#31277"
msgid "STANDARD"
msgstr "标准"

msgctxt "#31278"
msgid "PERSONALIZE THE BOXES FOR YOUR COLLECTION"
msgstr "个性化您的收藏盒"

msgctxt "#31279"
msgid "CHANGE COLORS OR THE MEDIA LABEL, BUILD YOUR OWN CASE."
msgstr "改变颜色划媒体标签，建立你的个人碟片盒。"

msgctxt "#31280"
msgid ""
"IF THERE IS A NAME TAG COMPATIBLE IN THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL BE "
"USED."
msgstr "如果有一个名称标签与文件或文件夹兼容，此碟片盒将被使用。"

msgctxt "#31281"
msgid "CHOOSE A CASE AND PRESS ENTER TO CUSTOMIZE."
msgstr "选择一个碟片盒按回车键定制"

msgctxt "#31282"
msgid ""
"IF THERE IS A 'BLURAY', 'BLU-RAY' OR 'BDRIP' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR "
"FOLDER, THIS CASE WILL BE USED."
msgstr ""

msgctxt "#31283"
msgid ""
"IF THERE IS A BD '3DBD' OR '3DBD' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, "
"THIS CASE WILL BE USED."
msgstr ""

msgctxt "#31284"
msgid ""
"IF THERE IS A 'WEB' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL BE"
" USED."
msgstr "如果文件或文件夹名中有“WEB\"标签，此碟片盒将被使用。"

msgctxt "#31285"
msgid ""
"IF THERE IS A 'HDTV' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL "
"BE USED."
msgstr "如果文件或文件夹名中有“HDTV”标签，此碟片盒将被使用。"

msgctxt "#31286"
msgid ""
"IF THERE IS A 'DVD' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL BE"
" USED."
msgstr "如果文件或文件夹名中有“DVD”标签，此碟片盒将被使用。"

msgctxt "#31287"
msgid "LABEL CASE"
msgstr "碟片盒标签"

msgctxt "#31288"
msgid "NO LABEL"
msgstr "无标签"

msgctxt "#31289"
msgid "NO LABEL WILL BE USED FOR THIS CASE."
msgstr "此碟片盒不使用标签"

msgctxt "#31290"
msgid "A STICKER WILL BE SHOWN IN ACCORDANCE WITH THE MEDIA CODEC."
msgstr "按照媒体编码显示一个标签。"

msgctxt "#31291"
msgid "BLURAY CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "显示蓝光内容标签。"

msgctxt "#31292"
msgid "BLURAY 3D CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "显示3D蓝光内容标签。"

msgctxt "#31293"
msgid "WEBTV CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "显示WEBTV内容标签。"

msgctxt "#31294"
msgid "HDTV CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "显示HDTV内容标签"

msgctxt "#31295"
msgid "DVD CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "显示DVD内容标签。"

msgctxt "#31296"
msgid "COLOR FOR THIS CASE"
msgstr "碟片盒颜色"

msgctxt "#31297"
msgid "MEDIA CASE"
msgstr "媒体碟片盒"

msgctxt "#31298"
msgid "CUSTOMIZE CASE"
msgstr "自定义碟片盒"

msgctxt "#31299"
msgid "BOOKMARK"
msgstr "书签"

msgctxt "#31300"
msgid "SUBTITLES"
msgstr "字幕"

msgctxt "#31301"
msgid "BACK"
msgstr "后退"

msgctxt "#31302"
msgid "FORWARD"
msgstr "前进"

msgctxt "#31303"
msgid "PLAY"
msgstr "播放"

msgctxt "#31304"
msgid "PAUSE"
msgstr "暂停"

msgctxt "#31305"
msgid "STOP"
msgstr "停止"

msgctxt "#31306"
msgid "NEXT"
msgstr "下一个"

msgctxt "#31307"
msgid "OSD"
msgstr "OSD"

msgctxt "#31308"
msgid "PAUSED"
msgstr "已暂停"

msgctxt "#31309"
msgid "CURRENT POSITION"
msgstr "当前位置"

msgctxt "#31310"
msgid "CURRENT TIME"
msgstr "当前时间"

msgctxt "#31311"
msgid "ENDS AT"
msgstr "结束于"

msgctxt "#31312"
msgid "IMAGE OPTIONS"
msgstr "图片选项"

msgctxt "#31313"
msgid "AUDIO OPTIONS"
msgstr "音频选项"

msgctxt "#31314"
msgid "PROGRAMS OPTIONS"
msgstr "程序选项"

msgctxt "#31315"
msgid "RANDOM ORDER"
msgstr "随机排序"

msgctxt "#31316"
msgid "MODE"
msgstr "模式"

msgctxt "#31317"
msgid "POSTER"
msgstr "海报"

msgctxt "#31318"
msgid "IMDB: STARS"
msgstr "IMDB：星"

msgctxt "#31319"
msgid "IMDB: TEXT"
msgstr "IMDB：文本"

msgctxt "#31320"
msgid "THUMBNAIL"
msgstr "缩略图"

msgctxt "#31321"
msgid "INFO MODE"
msgstr "信息模式"

msgctxt "#31322"
msgid "PANEL"
msgstr "面板"

msgctxt "#31323"
msgid "STANDARD"
msgstr "标准"

msgctxt "#31324"
msgid "AUTO INFO"
msgstr "自动信息"

msgctxt "#31325"
msgid "NEXT TRACKS"
msgstr ""

msgctxt "#31326"
msgid "WEATHER MENU"
msgstr "天气菜单"

msgctxt "#31327"
msgid "BACKGROUND IMAGE"
msgstr "背景图片"

msgctxt "#31328"
msgid "SHOW CDART"
msgstr "显示光碟图片"

msgctxt "#31329"
msgid "VIEW ARTIST BIOGRAPHY"
msgstr "查看艺人生平简介"

msgctxt "#31330"
msgid "VIEW ARTIST/ALBUM INFORMATION"
msgstr "查看艺人/专辑信息"

msgctxt "#31331"
msgid "DISPLAY ARTIST IMAGES THUMBNAIL"
msgstr "显示艺人图片缩略图"

msgctxt "#31332"
msgid "ITEMS IN PLAYLIST"
msgstr "播放列表项目"

msgctxt "#31333"
msgid "CHANNELS"
msgstr "频道"

msgctxt "#31334"
msgid "ROOT FOLDER COLLECTION"
msgstr "根目录集"

msgctxt "#31335"
msgid "RELOAD SKIN"
msgstr "重新加载皮肤"

msgctxt "#31336"
msgid "PREMIERED"
msgstr ""

msgctxt "#31337"
msgid "YEARS OF ACTIVITY"
msgstr "活跃年代"

msgctxt "#31338"
msgid "MOODS"
msgstr "气氛"

msgctxt "#31339"
msgid "TRAINING"
msgstr "训练 "

msgctxt "#31340"
msgid "TRACKS"
msgstr "音轨"

msgctxt "#31341"
msgid "GUI MODE"
msgstr "GUI模式"

msgctxt "#31342"
msgid "AUTO MODE"
msgstr "自动模式"

msgctxt "#31343"
msgid "CUSTOM MODE"
msgstr "自定义模式"

msgctxt "#31344"
msgid "ADD-ON OPTIONS"
msgstr "插件选项"

msgctxt "#31345"
msgid "STYLES"
msgstr "风格"

msgctxt "#31346"
msgid "NOTES"
msgstr "注意"

msgctxt "#31347"
msgid "Next Episode"
msgstr ""

msgctxt "#31448"
msgid "TV Shows at this day"
msgstr ""

msgctxt "#31349"
msgid "CHOOSE A NAME FOR THIS FOLDER"
msgstr "为此文件夹选一个名称"

msgctxt "#31350"
msgid "MODIFIED"
msgstr "已修改"

msgctxt "#31351"
msgid "APPEARANCE"
msgstr "外观"

msgctxt "#31352"
msgid "DISPLAY AND INTERFACE"
msgstr ""

msgctxt "#31353"
msgid "VIDEO"
msgstr "视频"

msgctxt "#31354"
msgid "LIBRARY AND PLAYBACK"
msgstr "资料库和播放"

msgctxt "#31355"
msgid "AUDIO"
msgstr "音频"

msgctxt "#31356"
msgid "LIBRARY AND PLAYBACK"
msgstr "资料库和播放"

msgctxt "#31357"
msgid "TV"
msgstr "电视 "

msgctxt "#31358"
msgid "SETTINGS AND PLAYBACK"
msgstr "设置和播放"

msgctxt "#31359"
msgid "SYSTEM"
msgstr "系统"

msgctxt "#31360"
msgid "CACHE AND HARDWARE"
msgstr "缓存及硬件"

msgctxt "#31361"
msgid "NETWORK"
msgstr "网络"

msgctxt "#31362"
msgid "LOCAL AND INTERNET"
msgstr "本地及互联网"

msgctxt "#31363"
msgid "ADD-ONS"
msgstr "插件"

msgctxt "#31364"
msgid "MANAGE ADD-ONS"
msgstr "管理插件"

msgctxt "#31365"
msgid "IMAGE"
msgstr "图片"

msgctxt "#31366"
msgid "NAVIGATION AND PRESENTATIONS"
msgstr "浏览及展示"

msgctxt "#31367"
msgid "WEATHER"
msgstr "天气"

msgctxt "#31368"
msgid "LOCATION AND APPEARANCE"
msgstr "地点及外观"

msgctxt "#31369"
msgid "PROFILE"
msgstr "配置文件"

msgctxt "#31370"
msgid "USER ACCOUNTS"
msgstr "用户账户"

msgctxt "#31371"
msgid "SKIN SETTINGS"
msgstr "皮肤设置"

msgctxt "#31372"
msgid "ACTIVATE LOGIN SCREEN"
msgstr "激活登陆界面"

msgctxt "#31373"
msgid "USERS"
msgstr "用户"

msgctxt "#31374"
msgid "MANAGE PROFILES"
msgstr "管理配置文件"

msgctxt "#31375"
msgid "General settings"
msgstr ""

msgctxt "#31376"
msgid "A HIGH DEFINITION MEDIA ENVIROMENT"
msgstr "一个高清媒体环境"

msgctxt "#31377"
msgid ""
"A MODERN AND ELEGANT MEDIA CENTER.[CR]AEON MQ 5 IS PART OF NEW SKINS "
"GENERATION."
msgstr ""

msgctxt "#31378"
msgid "MOVIES, TV SHOWS AND CONCERTS"
msgstr "电影，剧集及音乐会"

msgctxt "#31379"
msgid ""
"ADJUST YOUR SYSTEM IN ORDER TO GET THE BEST PICTURE QUALITY. [CR] SELECT "
"COLOR OR POSITION OF SUBTITLES."
msgstr "调整你的系统配置以获得最佳的图像质量。[CR]选择字幕的颜色或位置。"

msgctxt "#31380"
msgid "XBMC LISTS AND PLAYS YOUR MUSIC"
msgstr "XBMC列出并播放你的音乐"

msgctxt "#31381"
msgid ""
"ARTIST, ALBUM AND TRACKS INFORMATION.[CR]RELAX AND LISTEN TO YOUR MUSIC WITH"
" VISUAL EFFECTS."
msgstr "艺人、专辑及音轨信息。[CR]伴随着视觉效果放松身心聆听你的音乐。"

msgctxt "#31382"
msgid "WATCH YOUR FAVOURITE TV SHOW"
msgstr "观看你喜欢的剧集"

msgctxt "#31383"
msgid "LIVE TV RECEPTION.[CR]TUNE AND RECORD A TV SHOW."
msgstr "直播电视接收。[CR]搜索和录制电视节目。"

msgctxt "#31384"
msgid "ORGANIZE YOUR PICTURES"
msgstr "组织你的图片"

msgctxt "#31385"
msgid ""
"MAKE A SLIDESHOW PRESENTATION.[CR]SHOW YOUR LIBRARY DIRECTLY FROM A HARD "
"DISK OR FLASH DRIVE."
msgstr "制作幻灯片演示。[CR]直接从硬盘或闪存盘显示你的资料库。"

msgctxt "#31386"
msgid "WEATHER FORECAST"
msgstr "天气预报"

msgctxt "#31387"
msgid ""
"SUNNY OR RAINY? CHOOSE THREE CITIES AND HAVE THEIR LIVE FORECAST, COURTESY "
"OF WEATHER.COM.[CR]IN ADDITION TO THE CITIES, YOU CAN ALSO CHOOSE FROM "
"IMPERIAL OR METRIC SYSTEM."
msgstr "晴还是雨？选择三个城市并从WEATHER.COM获取实时预报。[CR]除了选择城市，你还可以选择英制或公制单位。"

msgctxt "#31388"
msgid "SUPPLEMENTS FOR XBMC"
msgstr "增强XBMC功能"

msgctxt "#31389"
msgid ""
"GET AND MANAGE ADD-ONS TO MAKE THE MOST OUT OF XMBC.[CR]FILM AND MUSIC "
"SCRAPERS AND PLUGINS WITH AUTOMATIC UPDATES."
msgstr "获得和管理增强XBMC功能的插件。[CR]自动更新电影和音乐刮削器及插件。"

msgctxt "#31390"
msgid "PLAYBACK SETTINGS"
msgstr "播放设置"

msgctxt "#31391"
msgid ""
"IMAGE CALIBRATION AND AUDIO SELECTION.[CR]XBMC PROVIDES MAXIMUM QUALITY FOR "
"AUDIO AND VIDEO."
msgstr "图像调校和音频选择。[CR]XBMC提供最高质量的音频和视频。"

msgctxt "#31392"
msgid "DATA MANAGEMENT"
msgstr "资料管理"

msgctxt "#31393"
msgid ""
"HIGH CAPACITY REMOVABLE HARD DRIVES ARE IDEAL FOR COLLECTION "
"STORAGE.[CR]XBMC CAN MANAGE THOUSANDS OF FILES IN DIFFERENT SOURCES."
msgstr "高性能移动硬盘是保存收藏的理想存储器。[CR]XBMC能够管理不同来源的成千上万的文件。"

msgctxt "#31394"
msgid "YOUR FAMILY MEMBERS WILL LOVE IT"
msgstr "你的家庭成员都会喜爱上它的"

msgctxt "#31395"
msgid ""
"MULTIPLE USER SUPPORT WITH CUSTOM LOGINS ALLOWING YOU TO KEEP YOUR "
"CONFIGURATIONS.[CR]RSS FEEDS, VISUALS AND LIBRARIES OPTIONS CAN BE USED "
"SEPARATELY."
msgstr "自定义登录的多用户支持使你能保留个人配置。[CR]RSS订阅、视觉效果及资料库选项都能分用户设定。"

msgctxt "#31396"
msgid "IMPROVE YOUR EXPERIENCE WITH THE AEON MQ 5 SKIN"
msgstr ""

msgctxt "#31397"
msgid ""
"FINE ADJUSTMENTS THAT ALLOW SURPRISING LOOKS.[CR]MINOR DETAILS THAT ONLY "
"AEON MQ 5 SKIN CAN OFFER."
msgstr ""

msgctxt "#31398"
msgid "FURNITURE"
msgstr "部件"

msgctxt "#31399"
msgid "MOVE OBJECTS"
msgstr "移动对象"

msgctxt "#31400"
msgid "STYLES"
msgstr "风格"

msgctxt "#31401"
msgid "CHOOSE A TYPE"
msgstr "选择类型"

msgctxt "#31402"
msgid "EXTRAPACK"
msgstr "扩展包"

msgctxt "#31403"
msgid "THEMES AND IMAGES"
msgstr "主题及图片"

msgctxt "#31404"
msgid "COLORS"
msgstr "颜色"

msgctxt "#31405"
msgid "CHANGING SKIN TONE"
msgstr "更改皮肤提示音"

msgctxt "#31406"
msgid "MEDIA INFO"
msgstr "媒体信息"

msgctxt "#31407"
msgid "COLLECTION"
msgstr "系列"

msgctxt "#31408"
msgid "ART"
msgstr "艺术"

msgctxt "#31409"
msgid "CONTEXTUAL ART"
msgstr "上下文相关艺术图片"

msgctxt "#31410"
msgid "MAIN MENU"
msgstr "主菜单"

msgctxt "#31411"
msgid "VISUAL OPTIONS"
msgstr "可视化选项"

msgctxt "#31412"
msgid "REMINDERS"
msgstr "注意事项"

msgctxt "#31413"
msgid "TIME, RSS AND TOP MENU"
msgstr "时间、RSS及顶部菜单"

msgctxt "#31414"
msgid "PLAYBACK"
msgstr "播放"

msgctxt "#31415"
msgid "PLAY OPTIONS"
msgstr "播放选项"

msgctxt "#31416"
msgid "EXTRAS"
msgstr "扩展"

msgctxt "#31417"
msgid "GLOBAL OPTIONS"
msgstr "全局选项"

msgctxt "#31418"
msgid "MENUS"
msgstr "菜单"

msgctxt "#31419"
msgid "NAVIGATION LAYOUT"
msgstr "导航布局"

msgctxt "#31420"
msgid "MODES/RESET"
msgstr "模式/重置"

msgctxt "#31421"
msgid "RESET SKIN"
msgstr "重置皮肤"

msgctxt "#31422"
msgid "ELIMINATE ALL OPTIONS"
msgstr "取消所有选项"

msgctxt "#31423"
msgid "CUSTOMIZATION - OPTIONS"
msgstr "自定义 - 选项"

msgctxt "#31424"
msgid "CUSTOMIZATION"
msgstr "自定义"

msgctxt "#31425"
msgid "Restoring settings..."
msgstr ""

msgctxt "#31426"
msgid "Activated item"
msgstr "已激活项"

msgctxt "#31427"
msgid "Deactivated item"
msgstr "已停用项"

msgctxt "#31428"
msgid "WATCHED"
msgstr "已观看"

msgctxt "#31429"
msgid "UNWATCHED"
msgstr "未观看"

msgctxt "#31430"
msgid "TRAILER AVAILABLE"
msgstr "预告片可用"

msgctxt "#31431"
msgid "PRESS ANY DIRECTION TO CANCEL"
msgstr "按任意方向键取消"

msgctxt "#31432"
msgid "PRESS UP TO PLAY"
msgstr "按上键播放"

msgctxt "#31433"
msgid "PRESS UP TWICE TO PLAY"
msgstr "按两次上键播放"

msgctxt "#31434"
msgid "PRESS LEFT/UP TO ACCESS"
msgstr "按左/上键访问"

msgctxt "#31435"
msgid "Add-on Required"
msgstr ""

msgctxt "#31436"
msgid "SMART SHORTCUTS"
msgstr "智能快捷方式"

msgctxt "#31437"
msgid "ROOT"
msgstr "根"

msgctxt "#31438"
msgid "GET LOGO/CLEARART"
msgstr "获取LOGO/CLEARART"

msgctxt "#31439"
msgid "GET SOUND THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31440"
msgid "TURN ON TV TUNES"
msgstr "打开电视频道"

msgctxt "#31441"
msgid "GET ARTWORK"
msgstr "获取艺术图片"

msgctxt "#31442"
msgid "GET ARTWORK ARTIST/ALBUM"
msgstr "获取艺术图片 艺人/专辑"

msgctxt "#31443"
msgid "SKIN AEON MQ 5"
msgstr ""

msgctxt "#31444"
msgid "COLORS FOR THE TITLES AND PANELS"
msgstr ""

msgctxt "#31445"
msgid "Settings"
msgstr ""

msgctxt "#31446"
msgid "HIDE THE THUMBNAILS BORDERS"
msgstr ""

msgctxt "#31447"
msgid "SHOW BUTTON FOR RESET SKIN (TEMPORARY)"
msgstr ""

msgctxt "#31449"
msgid "SOLO MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31450"
msgid "RESTORE SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31451"
msgid "EXPORT/IMPORT OR RESTART SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31452"
msgid "SAVE AN COPY OF SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31453"
msgid "APPLY SETTINGS SAVED"
msgstr ""

msgctxt "#31454"
msgid "SETTING BY SYSTEM"
msgstr ""

msgctxt "#31455"
msgid "TRAILERS - SET SCRIPT"
msgstr ""

msgctxt "#31456"
msgid "PRESS RIGHT TO PLAY"
msgstr "按右键播放"

msgctxt "#31457"
msgid "PRESS RIGHT TWICE TO PLAY"
msgstr "按两次右键播放"

msgctxt "#31458"
msgid "TRAILER ON"
msgstr "打开预告片"

msgctxt "#31459"
msgid "PRESS ANY DIRECTION TO CANCEL"
msgstr "按任意方向键取消"

msgctxt "#31460"
msgid "PLAYBACK WILL START IN"
msgstr "播放即将开始"

msgctxt "#31461"
msgid "PLEASE WAIT"
msgstr "有请稍候"

msgctxt "#31462"
msgid "ANIMATE BACKGROUND IMAGES (PAN AND SCAN)"
msgstr "动态背景图片（平铺和扫描）"

msgctxt "#31463"
msgid "ANIMATED FANART (PAN AND SCAN)"
msgstr "动态同人画（平铺和扫描）"

msgctxt "#31464"
msgid "ANIMATED FANART (SLIDE)"
msgstr "动态同人画（幻灯）"

msgctxt "#31465"
msgid "1 SECOND DELAY"
msgstr "1秒延迟"

msgctxt "#31466"
msgid "2 SECONDS DELAY"
msgstr "2秒延迟"

msgctxt "#31467"
msgid "3 SECONDS DELAY"
msgstr "3秒延迟"

msgctxt "#31468"
msgid "4 SECONDS DELAY"
msgstr "4秒延迟"

msgctxt "#31469"
msgid "5 SECONDS DELAY"
msgstr "5秒延迟"

msgctxt "#31470"
msgid "AUTOMATIC PANEL"
msgstr "自动面板"

msgctxt "#31471"
msgid "MANUAL PANEL"
msgstr "手动面板"

msgctxt "#31472"
msgid "PANEL ALWAYS VISIBLE"
msgstr "面板始终可见"

msgctxt "#31473"
msgid "PANEL OFF"
msgstr "面板关闭"

msgctxt "#31474"
msgid "FANART STYLE"
msgstr "同人画风格"

msgctxt "#31475"
msgid "POSTER STYLE"
msgstr "海报风格"

msgctxt "#31476"
msgid "PLOT STYLE"
msgstr "剧情风格"

msgctxt "#31477"
msgid "EXTRA THUMBNAIL STYLE"
msgstr "扩展缩略图风格"

msgctxt "#31478"
msgid "CHANGING VIEW"
msgstr "改变视图"

msgctxt "#31479"
msgid "(DE)ACTIVATE VIEWS"
msgstr "（不）激活试图"

msgctxt "#31480"
msgid "SORT BY: ASCENDING"
msgstr "排序：升序"

msgctxt "#31481"
msgid "SORT BY: DESCENDING"
msgstr "排序：降序"

msgctxt "#31482"
msgid "MEDIA LABELS"
msgstr "媒体标签"

msgctxt "#31483"
msgid "AUTO HIDE"
msgstr "自动隐藏"

msgctxt "#31484"
msgid "AUDIO LANGUAGES"
msgstr ""

msgctxt "#31485"
msgid "WATCHED LABEL"
msgstr ""

msgctxt "#31486"
msgid "USE MEDIA CASE"
msgstr "使用媒体碟片盒"

msgctxt "#31487"
msgid "USE STARS TO RATE"
msgstr "使用星级评分"

msgctxt "#31488"
msgid "VIDEO OPTIONS"
msgstr "视频选项"

msgctxt "#31489"
msgid "TRANSPARENT PANEL"
msgstr "透明面板"

msgctxt "#31490"
msgid "SLIM LIST"
msgstr "简单列表"

msgctxt "#31491"
msgid "HIDE WATCHED"
msgstr "隐藏已观看"

msgctxt "#31492"
msgid "STACKED"
msgstr "堆叠"

msgctxt "#31493"
msgid "FIXED LIST"
msgstr "混合列表"

msgctxt "#31494"
msgid "PREFER: CLEARART"
msgstr "偏好：CLEARART"

msgctxt "#31495"
msgid "PREFER: LOGO"
msgstr "偏好：LOGO"

msgctxt "#31496"
msgid "EXTRA INFO"
msgstr "扩展信息"

msgctxt "#31497"
msgid "DEFAULT FANART"
msgstr "默认同人画"

msgctxt "#31498"
msgid "EXTRA FANART"
msgstr "扩展同人画"

msgctxt "#31499"
msgid "GENRE FANART"
msgstr "类型同人画"

msgctxt "#31500"
msgid "RESERVE FANART"
msgstr "备用同人画"

msgctxt "#31501"
msgid "CURTAINS"
msgstr "帷幕"

msgctxt "#31502"
msgid "SEASON FANART"
msgstr "季同人画"

msgctxt "#31503"
msgid "SELECT IMAGES PATH"
msgstr "选择图片路径"

msgctxt "#31504"
msgid "CHOOSE A SINGLE IMAGE"
msgstr "选择单一图片"

msgctxt "#31505"
msgid "CHOOSE MULTIPLE IMAGES"
msgstr "选择多张图片"

msgctxt "#31506"
msgid "USE POSTER.JPG"
msgstr "使用POSTER.JPG"

msgctxt "#31507"
msgid "USE LANDSCAPE.JPG"
msgstr "使用LANDSCAPE.JPG"

msgctxt "#31508"
msgid "SHOW CLEARLOGO AND CLEARART"
msgstr ""

msgctxt "#31509"
msgid "ALTERNATIVE GENRE ICONS"
msgstr "替换类型图标"

msgctxt "#31510"
msgid "ALTERNATIVE STUDIO ICONS"
msgstr "替换制片人图标"

msgctxt "#31511"
msgid "GRID SIZE"
msgstr "网格尺寸"

msgctxt "#31512"
msgid "MEDIUM"
msgstr "中"

msgctxt "#31513"
msgid "NORMAL"
msgstr "标准"

msgctxt "#31514"
msgid "LARGE"
msgstr "大"

msgctxt "#31515"
msgid "HORIZONTAL"
msgstr "水平"

msgctxt "#31516"
msgid "GRID"
msgstr "网格"

msgctxt "#31517"
msgid "LANDSCAPE"
msgstr "横向"

msgctxt "#31518"
msgid "USE ZOOM EFFECT"
msgstr "使用缩放特效"

msgctxt "#31519"
msgid "BANNER"
msgstr "横幅"

msgctxt "#31520"
msgid "ALTERNATIVE"
msgstr "替换"

msgctxt "#31521"
msgid "WRITTEN"
msgstr ""

msgctxt "#31522"
msgid "DURATION"
msgstr "时长"

msgctxt "#31523"
msgid "RATING"
msgstr "评分"

msgctxt "#31524"
msgid "PREVIOUS"
msgstr "向前"

msgctxt "#31525"
msgid "NEXT"
msgstr "向后"

msgctxt "#31526"
msgid "SEASONS"
msgstr "季"

msgctxt "#31527"
msgid "EPISODES"
msgstr "集"

msgctxt "#31528"
msgid "EPISODE"
msgstr "集"

msgctxt "#31529"
msgid "ART"
msgstr "艺术"

msgctxt "#31530"
msgid "PLOT"
msgstr "剧情"

msgctxt "#31531"
msgid "ACTIVATE PLAYBACK LIST AT SKIN STARTUP"
msgstr "皮肤启动时激活播放列表"

msgctxt "#31532"
msgid "CHOOSE PLAYLIST"
msgstr ""

msgctxt "#31533"
msgid "FLAGS BAR - DARK STYLE"
msgstr ""

msgctxt "#31534"
msgid "SHOW FIRST LETTERS DURING SCROLL"
msgstr "滚动时显示首字母"

msgctxt "#31535"
msgid "ACTIVATE PLOT ROLLING"
msgstr "激活剧情滚动"

msgctxt "#31536"
msgid "GRADIENT EFFECT"
msgstr "渐变特效"

msgctxt "#31537"
msgid "BACKGROUND IMAGE - USE COLLECTION FANARTS"
msgstr "背景图片 - 使用系列同人画"

msgctxt "#31538"
msgid "BACKGROUND IMAGE - USE DEFAULT THEME"
msgstr "背景图片 - 使用默认主题"

msgctxt "#31539"
msgid "BASED ON PRESENT CONDITIONS"
msgstr "基于当前环境"

msgctxt "#31540"
msgid "BACKDROP IMAGE BASED ON ACTUAL CONDITIONS"
msgstr "基于实际环境的背景图片"

msgctxt "#31541"
msgid "BACKDROP IMAGE BASED IN SEASONS OF NORTH AMERICA"
msgstr "基于北美季节的背景图片"

msgctxt "#31542"
msgid "BACKDROP IMAGE BASED IN SEASONS OF SOUTH AMERICA"
msgstr "基于南美季节的背景图片"

msgctxt "#31543"
msgid "SHOW ANIMATED WEATHER ICONS (WEATHER MENU)"
msgstr "显示动态天气图标（天气菜单）"

msgctxt "#31544"
msgid "STATIC SHOW ICONS OF CLIMATE"
msgstr "静态显示气候图标"

msgctxt "#31545"
msgid "SHOW MINI MENU (MAIN MENU NAVIGATION HELP)"
msgstr "显示迷你菜单（主菜单导航帮助）"

msgctxt "#31546"
msgid "MOVE TO DOWN"
msgstr "向下移动"

msgctxt "#31547"
msgid "FANART COLLECTION"
msgstr "同人画系列"

msgctxt "#31548"
msgid "CREATE OR UPDATE DATABASE"
msgstr "创建或更新数据库"

msgctxt "#31549"
msgid "VIEW MODES"
msgstr "视图模式"

msgctxt "#31550"
msgid "MOVE TO UP"
msgstr "向上移动"

msgctxt "#31551"
msgid "WRAP LIST"
msgstr "卷动列表"

msgctxt "#31552"
msgid "TOP MENU"
msgstr "顶部菜单"

msgctxt "#31553"
msgid "SHOW PROGRESS BAR"
msgstr "显示进度条"

msgctxt "#31554"
msgid "HIDE PROGRESS BAR"
msgstr "隐藏进度条"

msgctxt "#31555"
msgid "SHOW NEXT TRACKS"
msgstr "显示下一首"

msgctxt "#31556"
msgid "HIDE NEXT TRACKS"
msgstr "隐藏下一首"

msgctxt "#31557"
msgid "SHOW ARTIST/ALBUM ART"
msgstr "显示艺人/专辑艺术"

msgctxt "#31558"
msgid "HIDE ARTIST/ALBUM ART"
msgstr "隐藏艺人/专辑艺术"

msgctxt "#31559"
msgid "SLIDESHOW"
msgstr ""

msgctxt "#31560"
msgid "FAVOURITES IMAGES"
msgstr "收藏图片"

msgctxt "#31561"
msgid "ARTIST FANART"
msgstr "艺人同人画"

msgctxt "#31562"
msgid "HIDE VIDEO WINDOWS"
msgstr "隐藏视频窗口"

msgctxt "#31563"
msgid "SHOW VIDEO WINDOW"
msgstr "显示视频窗口"

msgctxt "#31564"
msgid "SHOW CDART"
msgstr "显示光碟图片"

msgctxt "#31565"
msgid "HIDE CDART"
msgstr "隐藏光碟图片"

msgctxt "#31566"
msgid "HIDE MEDIA CONTROLS"
msgstr "隐藏媒体控制"

msgctxt "#31567"
msgid "SHOW MEDIA CONTROLS"
msgstr "显示媒体控制"

msgctxt "#31568"
msgid "UPDATE FANART DATABASE"
msgstr "更新同人画数据库"

msgctxt "#31569"
msgid "MAIN MENU OPTIONS"
msgstr "主菜单选项"

msgctxt "#31570"
msgid "SHOW ARTIST IMAGES"
msgstr "显示艺人图片"

msgctxt "#31571"
msgid "HIDE ARTIST IMAGES"
msgstr "隐藏艺人图片"

msgctxt "#31572"
msgid "FOR MUSIC, PREFER VIEW BY"
msgstr "对音乐，偏好浏览于"

msgctxt "#31573"
msgid "TRAILER REMINDER AVAILABLE"
msgstr "预告片提示可用"

msgctxt "#31574"
msgid "SHOW TRAILER IN FULLSCREEN MODE"
msgstr "全屏模式显示预告片"

msgctxt "#31575"
msgid "YOU HAVE"
msgstr "你有"

msgctxt "#31576"
msgid "TV SHOWS IN THIS COLLECTION"
msgstr "本系列剧集"

msgctxt "#31577"
msgid "SEASONS OF THE SERIES"
msgstr "此系列的季"

msgctxt "#31578"
msgid "EPISODES THIS SEASON"
msgstr "此季的分集"

msgctxt "#31579"
msgid "UNWATCHED"
msgstr "未观看"

msgctxt "#31580"
msgid "THERE ARE"
msgstr "有"

msgctxt "#31581"
msgid "VIEWTYPES AVAILABLE TO"
msgstr "视图类型可用于"

msgctxt "#31582"
msgid "Now playing"
msgstr ""

msgctxt "#31583"
msgid "RECENTLY ADDED"
msgstr "最近加入"

msgctxt "#31584"
msgid "RANDOM"
msgstr "随机"

msgctxt "#31585"
msgid "IN PROGRESS"
msgstr "进行中"

msgctxt "#31586"
msgid "EMPTY COLLECTION!"
msgstr "空系列！"

msgctxt "#31587"
msgid "ADD CONTENT IN OPTION"
msgstr "添加选项内容"

msgctxt "#31589"
msgid "SEASON"
msgstr "季"

msgctxt "#31590"
msgid "TO SHOW RANDOM ITEMS A SCRIPT IS NECESSARY:"
msgstr ""

msgctxt "#31591"
msgid "TO SHOW IN PROGRESS ITEMS A SCRIPT IS NECESSARY:"
msgstr ""

msgctxt "#31592"
msgid "REORGANIZE OBJECTS"
msgstr ""

msgctxt "#31593"
msgid "MOVE LEFT/RIGHT TO BROWSE"
msgstr ""

msgctxt "#31594"
msgid "CHOOSE A STYLE TO MAIN MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31595"
msgid "CHOOSE A COLOR FOR THE PANELS"
msgstr ""

msgctxt "#31596"
msgid ""
"BESIDES THE MAIN MENU, MANY OTHER PLACES OF THE SKIN MAY HAVE THE COLOR TONE"
" CHANGED."
msgstr ""

msgctxt "#31597"
msgid "RESTORE ALL OPTIONS FOR DEFAULT SKIN"
msgstr ""

msgctxt "#31598"
msgid ""
"Error or others troubles can be solved here.[CR]Press Enter to access the "
"button that will reset the settings to the skin defaults."
msgstr ""

msgctxt "#31599"
msgid "CAREFUL: THIS PROCESS IS IRREVERSIBLE !"
msgstr ""

msgctxt "#31600"
msgid ""
"Move for any direction to cancel.[CR]Press Enter to proceed.[CR]This option "
"will reset the skin entirely and you will loose all your customizations."
msgstr ""

msgctxt "#31601"
msgid "KIOSK MODE - PREVENTS MENU ACCESS IN COLLECTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31602"
msgid "INFO KIOSK MODE- PREVENTS CHANGE SETTINGS IN INFORMATION WINDOW"
msgstr ""

msgctxt "#31603"
msgid ""
"KIOSK CODE - TEMPORARILY DISABLES THE KIOSK MODE USING ARROWS - "
"LEFT/RIGHT/UP"
msgstr ""

msgctxt "#31604"
msgid "SMART KIOSK - PREVENTS ONLY ACCESS TO ITEMS SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31605"
msgid "SHOW OPTMIZED POPUP FOR VOXCOMMANDO"
msgstr ""

msgctxt "#31606"
msgid "Want a different visual for skin?[CR]Choose a new images theme"
msgstr ""

msgctxt "#31607"
msgid "IMAGES THEMES"
msgstr ""

msgctxt "#31608"
msgid "ENABLE PVR FUNCTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31609"
msgid "KIOSK CODE"
msgstr ""

msgctxt "#31610"
msgid "REACTIVATE KIOSK CODE"
msgstr ""

msgctxt "#31611"
msgid "KIOSK CODE BLOCKED"
msgstr ""

msgctxt "#31612"
msgid "KIOSK CODE ACCEPTED"
msgstr ""

msgctxt "#31613"
msgid "AN INCORRECT SEQUENCE CANCELS THE PROCESS."
msgstr ""

msgctxt "#31614"
msgid "STYLES BY EXTRAPACK"
msgstr ""

msgctxt "#31615"
msgid "MY STYLE"
msgstr ""

msgctxt "#31616"
msgid "MODERN STYLE"
msgstr ""

msgctxt "#31617"
msgid "MODERN"
msgstr ""

msgctxt "#31618"
msgid "IF THERE A MOVIE SETS, THIS CASE WILL BE USED"
msgstr ""

msgctxt "#31619"
msgid "MOVIE SETS LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr ""

msgctxt "#31620"
msgid "SHOW AUDIO LANGUAGE AND SUBTITLE FLAGS"
msgstr ""

msgctxt "#31621"
msgid "PANEL DELAY"
msgstr ""

msgctxt "#31622"
msgid "EXPORT SKIN SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31623"
msgid "IMPORT SKIN SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31624"
msgid "PRESS ENTER TO SELECT"
msgstr ""

msgctxt "#31625"
msgid "AQUA"
msgstr ""

msgctxt "#31626"
msgid "BLOOD"
msgstr ""

msgctxt "#31627"
msgid "BROWN"
msgstr ""

msgctxt "#31628"
msgid "DARK SKY"
msgstr ""

msgctxt "#31629"
msgid "GOLDEN YELLOW"
msgstr ""

msgctxt "#31630"
msgid "DIGITAL"
msgstr ""

msgctxt "#31631"
msgid "FOREST"
msgstr ""

msgctxt "#31632"
msgid "BLUE"
msgstr ""

msgctxt "#31633"
msgid "BRIGHT YELLOW"
msgstr ""

msgctxt "#31634"
msgid "OLIVE"
msgstr ""

msgctxt "#31635"
msgid "ORANGE"
msgstr ""

msgctxt "#31636"
msgid "PURPLE"
msgstr ""

msgctxt "#31637"
msgid "RED"
msgstr ""

msgctxt "#31638"
msgid "ROYAL BLUE"
msgstr ""

msgctxt "#31639"
msgid "SILVER"
msgstr ""

msgctxt "#31640"
msgid "SKY BLUE"
msgstr ""

msgctxt "#31641"
msgid "SPRING"
msgstr ""

msgctxt "#31642"
msgid "TURQUOISE"
msgstr ""

msgctxt "#31643"
msgid "VIOLET"
msgstr ""

msgctxt "#31644"
msgid "GRAY"
msgstr ""

msgctxt "#31645"
msgid "GRAPHITE"
msgstr ""

msgctxt "#31646"
msgid "CHOCOLATE"
msgstr ""

msgctxt "#31647"
msgid "OCEAN"
msgstr ""

msgctxt "#31648"
msgid "NO COLOR"
msgstr ""

msgctxt "#31649"
msgid "Select an item and press enter to switch his position."
msgstr ""

msgctxt "#31650"
msgid "AEON MQ 5 CONFIGURATION WIZARD"
msgstr ""

msgctxt "#31651"
msgid "SMART KIOSK"
msgstr ""

msgctxt "#31652"
msgid ""
"SMART KIOSK leaves the menu accessible with the basic functions and inhibits"
" all the setup options.[CR]KIOSK CODE mode temporarily disables it using a "
"sequence of pre-defined commands."
msgstr ""

msgctxt "#31653"
msgid "CUSTOM CASE"
msgstr ""

msgctxt "#31654"
msgid ""
"Change the color or define a new label, adjust the media cases to your "
"collection."
msgstr ""

msgctxt "#31655"
msgid ""
"Would not it be great to get all the themes, backdrops, icons and logos with"
" only one click?[CR]You can with Aeon MQ 5, you download a single package "
"and have access to all the extra content."
msgstr ""

msgctxt "#31656"
msgid "Applying new settings..."
msgstr ""

msgctxt "#31657"
msgid "Finalizing Settings"
msgstr ""

msgctxt "#31658"
msgid "-"
msgstr ""

msgctxt "#31659"
msgid "BUILD"
msgstr ""

msgctxt "#31660"
msgid "TO SELECT THE STYLE YOU WANT,[CR]USE THE ARROW UP OR DOWN."
msgstr ""

msgctxt "#31661"
msgid "SHOW 'PAUSE'"
msgstr ""

msgctxt "#31662"
msgid "HIDE 'PAUSE'"
msgstr ""

msgctxt "#31663"
msgid "HIDE PARTLY WATCHED"
msgstr ""

msgctxt "#31664"
msgid "SHOW PARTLY WATCHED"
msgstr ""

msgctxt "#31665"
msgid "CONTINUE WATCHING"
msgstr ""

msgctxt "#31666"
msgid "Partially Watched"
msgstr ""

msgctxt "#31667"
msgid "MAIN MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31668"
msgid "GLASS EFFECT"
msgstr ""

msgctxt "#31669"
msgid "SHOW WATCH"
msgstr ""

msgctxt "#31670"
msgid "HIDE WATCH"
msgstr ""

msgctxt "#31671"
msgid "EDIT DATA"
msgstr ""

msgctxt "#31672"
msgid "SHOW LIBRARY STATUS"
msgstr ""

msgctxt "#31673"
msgid "HIDE LIBRARY STATUS"
msgstr ""

msgctxt "#31674"
msgid "ALTERNATIVE GENRE FANART"
msgstr ""

msgctxt "#31675"
msgid "SHOW RSS"
msgstr ""

msgctxt "#31676"
msgid "HIDE RSS"
msgstr ""

msgctxt "#31677"
msgid "SHOW TITLES (GENRE:; STUDIO: AND ETC...)"
msgstr "显示标题（类型、制片人等）"

msgctxt "#31678"
msgid "SHOW FURNITURE"
msgstr ""

msgctxt "#31679"
msgid "HIDE FURNITURE"
msgstr ""

msgctxt "#31681"
msgid "MOVE UP/DOWN TO END"
msgstr ""

msgctxt "#31682"
msgid "MOVE RIGHT TO BROWSE"
msgstr ""

msgctxt "#31683"
msgid "CUSTOMIZE FURNITURES"
msgstr ""

msgctxt "#31684"
msgid "END THIS STEP AND MOVE FORWARD"
msgstr ""

msgctxt "#31685"
msgid "COLOR PALETTE FOR THE PANELS"
msgstr ""

msgctxt "#31686"
msgid "COLOR PALETTE FOR TITLES"
msgstr ""

msgctxt "#31687"
msgid "COLOR FOR PANELS"
msgstr ""

msgctxt "#31688"
msgid "COLOR FOR TITLES"
msgstr ""

msgctxt "#31689"
msgid "TRANSPARENCY FOR PANELS - INCLUDE MAIN MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31690"
msgid "PANEL TRANSPARENCY"
msgstr ""

msgctxt "#31691"
msgid "CURRENT TRANSPARENCY LEVEL"
msgstr ""

msgctxt "#31692"
msgid "IMMEDIATE - WITHOUT DELAY"
msgstr ""

msgctxt "#31693"
msgid "OPTIMIZE SKIN FOR TOUCH-SCREEN (A HELP TAB WILL APPEAR)"
msgstr ""

msgctxt "#31694"
msgid "MOST PLAYED"
msgstr ""

msgctxt "#31695"
msgid "RELOAD"
msgstr ""

msgctxt "#31696"
msgid "ORIGINAL TITLE AT THE TOP"
msgstr ""

msgctxt "#31697"
msgid "CAST SCROLLING"
msgstr ""

msgctxt "#31698"
msgid "PLAYBACK OPTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31699"
msgid "INFORMATION PANEL OPTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31700"
msgid "PLAY"
msgstr ""

msgctxt "#31701"
msgid "TRAILER"
msgstr ""

msgctxt "#31702"
msgid "GET ARTWORK"
msgstr ""

msgctxt "#31703"
msgid "STARRING"
msgstr ""

msgctxt "#31704"
msgid "International relationships and assistance"
msgstr ""

msgctxt "#31705"
msgid "Translators"
msgstr ""

msgctxt "#31706"
msgid "Translation and support coordinator"
msgstr ""

msgctxt "#31707"
msgid ""
"To all the people who believed in my work and collaborated in some way to "
"make this project possible. To all of you, thank you from my heart"
msgstr ""

msgctxt "#31708"
msgid "Special thanks"
msgstr ""

msgctxt "#31709"
msgid "ALWAYS VISIBLE"
msgstr ""

msgctxt "#31710"
msgid "MANUAL"
msgstr ""

msgctxt "#31711"
msgid "OFF"
msgstr ""

msgctxt "#31712"
msgid "ITEMS LIST"
msgstr ""

msgctxt "#31713"
msgid "NOT AVAILABLE"
msgstr ""

msgctxt "#31714"
msgid "CREATED"
msgstr ""

msgctxt "#31715"
msgid "RESOLUTION"
msgstr ""

msgctxt "#31716"
msgid "SPRING"
msgstr ""

msgctxt "#31717"
msgid "SUMMER"
msgstr ""

msgctxt "#31718"
msgid "AUTUMN"
msgstr ""

msgctxt "#31719"
msgid "WINTER"
msgstr ""

msgctxt "#31720"
msgid "BASED ON NORTHERN HEMISPHERE CONDITIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31721"
msgid "BASED ON SOUTHERN HEMISPHERE CONDITIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31722"
msgid "SHOW LYRICS"
msgstr ""

msgctxt "#31723"
msgid "LYRICS"
msgstr ""

msgctxt "#31724"
msgid "HIDE LYRICS"
msgstr ""

msgctxt "#31725"
msgid "SET SCRIPT"
msgstr ""

msgctxt "#31726"
msgid "LYRICS SOURCE"
msgstr ""

msgctxt "#31727"
msgid "VIEWING"
msgstr ""

msgctxt "#31728"
msgid "VIEWING OPTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31729"
msgid "SHOW PAUSE WORD"
msgstr ""

msgctxt "#31730"
msgid "SHOW POSTER/CLEARART"
msgstr ""

msgctxt "#31731"
msgid "SHOW COVER/THUMBNAIL"
msgstr ""

msgctxt "#31732"
msgid "MODE: FIXED"
msgstr ""

msgctxt "#31733"
msgid "MODE: ALTERNATIVE"
msgstr ""

msgctxt "#31734"
msgid "DISPLAY: CLEARART"
msgstr ""

msgctxt "#31735"
msgid "DISPLAY: LOGO"
msgstr ""

msgctxt "#31736"
msgid "LANDSCAPE"
msgstr ""

msgctxt "#31737"
msgid "PAUSE"
msgstr ""

msgctxt "#31738"
msgid "RETURN TO MENU BUTTON"
msgstr ""

msgctxt "#31739"
msgid "CLOSE THIS DIALOGUE BOX"
msgstr ""

msgctxt "#31740"
msgid "VIS(VIDEO)"
msgstr ""

msgctxt "#31741"
msgid "VIS(AUDIO)"
msgstr ""

msgctxt "#31742"
msgid "OPEN TRAY"
msgstr ""

msgctxt "#31743"
msgid "ON"
msgstr ""

msgctxt "#31744"
msgid "THERE IS NO BUTTON ON !"
msgstr ""

msgctxt "#31745"
msgid "FILTERS"
msgstr ""

msgctxt "#31746"
msgid "SEARCH"
msgstr ""

msgctxt "#31747"
msgid "UPDATE LIBRARY"
msgstr ""

msgctxt "#31748"
msgid "THEME IN USE"
msgstr ""

msgctxt "#31749"
msgid "STYLE IN USE"
msgstr ""

msgctxt "#31750"
msgid "COLOR IN USE TO THE PANELS"
msgstr ""

msgctxt "#31751"
msgid "COLOR IN USE FOR TITLES"
msgstr ""

msgctxt "#31752"
msgid "Skin status"
msgstr ""

msgctxt "#31753"
msgid "REVIEW"
msgstr ""

msgctxt "#31754"
msgid "VOLUME"
msgstr ""

msgctxt "#31755"
msgid "MUTE"
msgstr ""

msgctxt "#31756"
msgid "TOTAL"
msgstr ""

msgctxt "#31757"
msgid "PAGE"
msgstr ""

msgctxt "#31758"
msgid "AVAILABLE GROUPS"
msgstr ""

msgctxt "#31759"
msgid "NO-GROUP CHANNELS"
msgstr ""

msgctxt "#31760"
msgid "ADD GROUP"
msgstr ""

msgctxt "#31761"
msgid "RENAME GROUP"
msgstr ""

msgctxt "#31762"
msgid "DELETE GROUP"
msgstr ""

msgctxt "#31763"
msgid "CHANNEL"
msgstr ""

msgctxt "#31764"
msgid "TELETEXT"
msgstr ""

msgctxt "#31765"
msgid "SIMILAR ARTISTS"
msgstr "类似歌手"

msgctxt "#31766"
msgid "VISUALIZATION PRESETS"
msgstr ""

msgctxt "#31767"
msgid "VIDEO AVAILABLE"
msgstr ""

msgctxt "#31768"
msgid "VIDEO MODE ACTIVATED"
msgstr ""

msgctxt "#31769"
msgid "GROUP"
msgstr ""

msgctxt "#31770"
msgid "Platform"
msgstr ""

msgctxt "#31771"
msgid "Publisher"
msgstr ""

msgctxt "#31772"
msgid "PREMIERED"
msgstr ""

msgctxt "#31773"
msgid "Players"
msgstr ""

msgctxt "#31774"
msgid "RATING"
msgstr ""

msgctxt "#31775"
msgid "CONTROL TYPE"
msgstr ""

msgctxt "#31776"
msgid "PERSPECTIVE"
msgstr ""

msgctxt "#31777"
msgid "IMPORT GAMES"
msgstr ""

msgctxt "#31778"
msgid "ADD ROM COLLECTION"
msgstr ""

msgctxt "#31779"
msgid "EDIT ROM COLLECTION"
msgstr ""

msgctxt "#31780"
msgid "EDIT OFFLINE SCRAPERS"
msgstr ""

msgctxt "#31781"
msgid "EDIT GAME COMMAND"
msgstr ""

msgctxt "#31782"
msgid "ADD GAME TO FAVOURITES"
msgstr ""

msgctxt "#31783"
msgid "ADD SELECTION TO FAVOURITES"
msgstr ""

msgctxt "#31784"
msgid "DELETE GAME"
msgstr ""

msgctxt "#31785"
msgid "DELETE ROM COLLECTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31786"
msgid "CLEAN DATABASE"
msgstr ""

msgctxt "#31787"
msgid "IMPORT SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31788"
msgid "Developer"
msgstr ""

msgctxt "#31789"
msgid "MEDIA TYPE"
msgstr ""

msgctxt "#31790"
msgid "PLAY GAME"
msgstr ""

msgctxt "#31791"
msgid "FAVOURITES"
msgstr ""

msgctxt "#31792"
msgid "A-Z"
msgstr ""

msgctxt "#31793"
msgid "PLAY VIDEO"
msgstr ""

msgctxt "#31794"
msgid "CUSTOMIZE THIS MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31795"
msgid "PVR VERSION"
msgstr ""

msgctxt "#31796"
msgid "VERSION WITHOUT PVR"
msgstr ""

msgctxt "#31797"
msgid "REMAIN"
msgstr ""

msgctxt "#31798"
msgid "GET ARTIST INFO"
msgstr ""

msgctxt "#31799"
msgid "TRACK"
msgstr ""

msgctxt "#31800"
msgid "ALBUM INFO"
msgstr ""

msgctxt "#31801"
msgid "LIST"
msgstr ""

msgctxt "#31802"
msgid "SHOWCASE"
msgstr ""

msgctxt "#31803"
msgid "MULTIPLEX"
msgstr ""

msgctxt "#31804"
msgid "LANDSCAPEX"
msgstr ""

msgctxt "#31805"
msgid "WALL"
msgstr ""

msgctxt "#31806"
msgid "WALL 3D"
msgstr ""

msgctxt "#31807"
msgid "LOW LIST"
msgstr ""

msgctxt "#31808"
msgid "POSTER"
msgstr ""

msgctxt "#31809"
msgid "SHELF"
msgstr ""

msgctxt "#31810"
msgid "COVERFLOW"
msgstr ""

msgctxt "#31811"
msgid "BANNER"
msgstr ""

msgctxt "#31812"
msgid "BANNER INFO"
msgstr ""

msgctxt "#31813"
msgid "WIDE"
msgstr ""

msgctxt "#31814"
msgid "LANDSCAPE"
msgstr ""

msgctxt "#31815"
msgid "SQUARE"
msgstr ""

msgctxt "#31816"
msgid "TALL"
msgstr ""

msgctxt "#31817"
msgid "PHOTOSHOW"
msgstr ""

msgctxt "#31818"
msgid "PANEL"
msgstr ""

msgctxt "#31819"
msgid "LANDSCAPE PANEL"
msgstr ""

msgctxt "#31820"
msgid "LOGO PANEL"
msgstr ""

msgctxt "#31821"
msgid "SHOWART"
msgstr ""

msgctxt "#31823"
msgid "LARGE LIST"
msgstr ""

msgctxt "#31824"
msgid "SEASON BANNER"
msgstr ""

msgctxt "#31825"
msgid "EPISODES BANNER"
msgstr ""

msgctxt "#31826"
msgid "SETS"
msgstr ""

msgctxt "#31827"
msgid "GLASS LIST"
msgstr ""

msgctxt "#31828"
msgid "RIGHT LIST"
msgstr ""

msgctxt "#31830"
msgid "...Defining fonts, colors and styles"
msgstr ""

msgctxt "#31831"
msgid "...Writing Main Menu Items"
msgstr ""

msgctxt "#31832"
msgid "...Defining sub menus for movies"
msgstr ""

msgctxt "#31833"
msgid "...Defining sub menus for tv shows"
msgstr ""

msgctxt "#31834"
msgid "...Defining sub menus for concerts"
msgstr ""

msgctxt "#31835"
msgid "...Defining sub menus for live tv"
msgstr ""

msgctxt "#31836"
msgid "...Defining sub menus for musics"
msgstr ""

msgctxt "#31837"
msgid "...Defining sub menus for weather"
msgstr ""

msgctxt "#31838"
msgid "...Defining sub menus for settings"
msgstr ""

msgctxt "#31839"
msgid "...Defining sub menus for shutdown"
msgstr ""

msgctxt "#31840"
msgid "EVERY ONE HOUR"
msgstr ""

msgctxt "#31841"
msgid "WEEKEND"
msgstr ""

msgctxt "#31842"
msgid "10 DAYS"
msgstr ""

msgctxt "#31843"
msgid "CURRENT"
msgstr ""

msgctxt "#31844"
msgid "MAPS"
msgstr ""

msgctxt "#31845"
msgid "VIDEO"
msgstr ""

msgctxt "#31846"
msgid "SATELLITE AND RADAR"
msgstr ""

msgctxt "#31847"
msgid "FORECAST"
msgstr ""

msgctxt "#31848"
msgid "CONDITIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31849"
msgid "SEVERE WEATHER"
msgstr ""

msgctxt "#31850"
msgid "WEATHER PERSPECTIVE"
msgstr ""

msgctxt "#31851"
msgid "AVERAGE HIGH"
msgstr ""

msgctxt "#31852"
msgid "AVERAGE LOW"
msgstr ""

msgctxt "#31853"
msgid "RECORD HIGH"
msgstr ""

msgctxt "#31854"
msgid "RECORD LOW"
msgstr ""

msgctxt "#31855"
msgid "PROBABLE HIGH"
msgstr ""

msgctxt "#31856"
msgid "PROBABLE LOW"
msgstr ""

msgctxt "#31857"
msgid "DEFAULT MAP"
msgstr ""

msgctxt "#31858"
msgid "LARGER MAP"
msgstr ""

msgctxt "#31859"
msgid "PRESSURE"
msgstr ""

msgctxt "#31860"
msgid "VISIBILITY"
msgstr ""

msgctxt "#31861"
msgid "STATISTICS"
msgstr ""

msgctxt "#31862"
msgid "RAIN PROBABILITY"
msgstr ""

msgctxt "#31863"
msgid "SEARCHING FOR FORECAST INFO"
msgstr ""

msgctxt "#31864"
msgid "SELECT VIDEO BUTTON TO PLAYBACK"
msgstr ""

msgctxt "#31865"
msgid "MAPS PATH"
msgstr ""

msgctxt "#31866"
msgid "SHOW DETAILS"
msgstr ""

msgctxt "#31867"
msgid "SHOW EVERY ONE HOUR"
msgstr ""

msgctxt "#31868"
msgid "TEMPERATURE"
msgstr ""

msgctxt "#31869"
msgid "TODAY"
msgstr ""

msgctxt "#31870"
msgid "MAX"
msgstr ""

msgctxt "#31871"
msgid "MIN"
msgstr ""

msgctxt "#31872"
msgid "LOCAL"
msgstr ""

msgctxt "#31873"
msgid "WEATHER SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31874"
msgid "Possibility of rain"
msgstr ""

msgctxt "#31875"
msgid "Season"
msgstr ""

msgctxt "#31876"
msgid "SEASON"
msgstr ""

msgctxt "#31879"
msgid "USE EXTERNAL MEDIA CASES OF PACKAGE (USER DEFINED)"
msgstr ""

msgctxt "#31880"
msgid "APPLY"
msgstr ""

msgctxt "#31881"
msgid "EXTENDED LIST"
msgstr ""

msgctxt "#31882"
msgid "EXIT"
msgstr ""

msgctxt "#31883"
msgid "GET DIRECTOR INFO"
msgstr ""

msgctxt "#31884"
msgid "GET WRITER INFO"
msgstr ""

msgctxt "#31885"
msgid "GET FILMOGRAPHY ARTIST"
msgstr ""

msgctxt "#31886"
msgid "PRESS LEFT/RIGHT TO CHANGE RATING"
msgstr ""

msgctxt "#31887"
msgid "PRESS ENTER TO CONFIRM"
msgstr ""

msgctxt "#31888"
msgid "GET OR UPDATE EXTRAPACK"
msgstr ""

msgctxt "#31889"
msgid "COLD"
msgstr ""

msgctxt "#31890"
msgid "WARM"
msgstr ""

msgctxt "#31891"
msgid "DARKNESS"
msgstr ""

msgctxt "#31892"
msgid "DIGITAL ART"
msgstr ""

msgctxt "#31893"
msgid "THEMES"
msgstr ""

msgctxt "#31894"
msgid "FUTURE IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31895"
msgid "COLD IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31896"
msgid "WARM IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31897"
msgid "DARKNESS IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31898"
msgid "DIGITAL ART IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31899"
msgid "RANDOM IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31900"
msgid "EXTRAPACK NECESSARY"
msgstr ""

msgctxt "#31901"
msgid "USE EXTERNAL PACKAGE IMAGES (USER DEFINED)"
msgstr ""

msgctxt "#31902"
msgid "USE INTERNAL PACKAGE ICONS (EXTRAPACK PROVIDED BY SKIN)"
msgstr ""

msgctxt "#31903"
msgid "USE EXTERNAL ICONS OF PACKAGE (USER DEFINED)"
msgstr ""

msgctxt "#31904"
msgid "MODERN IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31905"
msgid ""
"A new theme is loaded each time you start skin, your skin will never be the "
"same"
msgstr ""

msgctxt "#31906"
msgid "DIRECTOR'S MOVIES"
msgstr ""

msgctxt "#31907"
msgid "FULLSCREEN"
msgstr ""

msgctxt "#31908"
msgid "MY THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31909"
msgid "PERSONAL IMAGES THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31910"
msgid ""
"CREATE YOUR OWN THEME WITH THE IMAGES YOU WANT.[CR] PRESS ENTER TO LEARN "
"MORE OR TO DEFINE."
msgstr ""

msgctxt "#31911"
msgid "CREATING MY THEME"
msgstr ""

msgctxt "#31912"
msgid "MOVE TO ANY DIRECTION TO CANCEL PRESS ENTER TO INDICATE THE PATH"
msgstr ""

msgctxt "#31913"
msgid "Clear color images for a smooth visual."
msgstr ""

msgctxt "#31914"
msgid "Hot color images tones for people who prefer more contrast."
msgstr "针对偏好更高对比度的暖色调图片。"

msgctxt "#31915"
msgid ""
"Computer generated graphics, highlighting the work of many web artists."
msgstr ""

msgctxt "#31916"
msgid "Dark tone images mixed with neon, a nice combination."
msgstr ""

msgctxt "#31917"
msgid "SHORTCUTS"
msgstr ""

msgctxt "#31918"
msgid "CHANGE OPTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31919"
msgid "CLICK GO TO FILES MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31920"
msgid "CLICK GO TO LIST MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31921"
msgid "CLICK GO TO ADD-ON ROM COLLECTION BROWSER"
msgstr ""

msgctxt "#31922"
msgid "CLICK GO TO ADD-ON ROM ADVANCED LAUNCHER"
msgstr ""

msgctxt "#31923"
msgid "DELETE DATABASE AND DOWNLOAD THE PACKAGE AGAIN"
msgstr ""

msgctxt "#31924"
msgid "BOX FRONT"
msgstr ""

msgctxt "#31925"
msgid "BOX BACK"
msgstr ""

msgctxt "#31926"
msgid "CARTDRIGE"
msgstr ""

msgctxt "#31927"
msgid "SCREENSHOT"
msgstr ""

msgctxt "#31928"
msgid "CLICK GO TO LIBRARY MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31929"
msgid "CLICK GO TO SETS MODE"
msgstr ""

msgctxt "#31930"
msgid "RESCRAPE GAME"
msgstr ""

msgctxt "#31931"
msgid "RESCRAPE SELECTION"
msgstr ""

msgctxt "#31932"
msgid "EXPORT GAME DATABASE (NFO FILES)"
msgstr ""

msgctxt "#31933"
msgid "OPEN ADDON SETTINGS"
msgstr ""

msgctxt "#31934"
msgid "LAYOUT: BANNER"
msgstr ""

msgctxt "#31935"
msgid "LAYOUT: POSTER"
msgstr ""

msgctxt "#31936"
msgid "CHANGE RATING"
msgstr ""

msgctxt "#31937"
msgid "VIDEO"
msgstr ""

msgctxt "#31938"
msgid "AUTO"
msgstr ""

msgctxt "#31939"
msgid "SEARCHING FOR DISCOGRAPHY INFORMATION..."
msgstr ""

msgctxt "#31940"
msgid "Similar artists"
msgstr "类似歌手"

msgctxt "#31941"
msgid "LIMIT"
msgstr ""

msgctxt "#31942"
msgid "Metadata"
msgstr ""

msgctxt "#31943"
msgid "SHOW ONLY CDART AND COVER"
msgstr "仅显示光碟图片和封面"

msgctxt "#31944"
msgid "IMAGE ZOOM"
msgstr ""

msgctxt "#31945"
msgid "PLAY TRAILER"
msgstr ""

msgctxt "#31946"
msgid "PLAY MOVIE"
msgstr ""

msgctxt "#31947"
msgid "PRESS ENTER TO ACCESS"
msgstr ""

msgctxt "#31948"
msgid "WINDOW"
msgstr ""

msgctxt "#31949"
msgid "VIDEO CLIPS"
msgstr ""

msgctxt "#31950"
msgid "ARTIST VIDEO CLIPS"
msgstr ""

msgctxt "#31951"
msgid "SONG VIDEO CLIP"
msgstr ""

msgctxt "#31952"
msgid "PERSONAL INFORMATION"
msgstr ""

msgctxt "#31953"
msgid "MOVIE INFORMATION"
msgstr ""

msgctxt "#31954"
msgid "FILMOGRAPHY"
msgstr ""

msgctxt "#31955"
msgid "In library"
msgstr ""

msgctxt "#31956"
msgid "DISC MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31957"
msgid "MULTIPLE THUMBS (TOP MENU)"
msgstr ""

msgctxt "#31958"
msgid "SINGLE THUMB (TOP MENU)"
msgstr ""

msgctxt "#31959"
msgid "SHOW AUDIO AND VIDEO VISUALIZATIONS AS BACKGROUND (GLOBAL)"
msgstr ""

msgctxt "#31960"
msgid "CONTINUE LISTENING"
msgstr ""

msgctxt "#31961"
msgid "minutes"
msgstr ""

msgctxt "#31962"
msgid "NOT AVAILABLE TO VERTICAL MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31963"
msgid "VERTICAL MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31964"
msgid "HORIZONTAL MENU"
msgstr ""

msgctxt "#31965"
msgid "Images that mix digital art and futurist style."
msgstr ""

msgctxt "#31966"
msgid "Images that transmit a visual look fresh and modern."
msgstr ""

msgctxt "#31967"
msgid ""
"This function erases all the pictures that were downloaded and performs a "
"full download again. Used to correct any problems in downloading."
msgstr ""

msgctxt "#31968"
msgid "FUTURE"
msgstr ""

msgctxt "#31970"
msgid "Aeon MQ 5 - Extrapack"
msgstr ""

msgctxt "#31971"
msgid "Update finished"
msgstr ""

msgctxt "#31972"
msgid "Update failed"
msgstr ""

msgctxt "#31973"
msgid "No update required"
msgstr ""

msgctxt "#31974"
msgid "Downloading:"
msgstr ""

msgctxt "#31975"
msgid ""
"Images in reddish tones the combined with graphite tone.[CR]The default "
"theme of Aeon MQ 5."
msgstr ""

msgctxt "#31976"
msgid "SHOW TAGLINE"
msgstr ""

msgctxt "#31977"
msgid "CUSTOMIZE DEFAULT DISC"
msgstr ""

msgctxt "#31978"
msgid "AUDIO DISC"
msgstr ""

msgctxt "#31979"
msgid "VIDEO DISC"
msgstr ""

msgctxt "#31980"
msgid "NEXT EPISODE"
msgstr ""

msgctxt "#31981"
msgid "EPISODES AIRED TODAY"
msgstr ""

msgctxt "#31982"
msgid "SHOW FIRST WIDGET LIKE 'IN PROGRESS' (MOVIES, TV SHOWS AND CONCERT)"
msgstr ""

msgctxt "#31983"
msgid "Rating"
msgstr ""

msgctxt "#31985"
msgid "CREDITS"
msgstr ""

msgctxt "#31986"
msgid "SHOW NOW PLAYING PANEL"
msgstr ""

msgctxt "#31987"
msgid ""
"You can save all settings made in the skin.[CR]You also transfer the "
"settings to another computer"
msgstr ""

msgctxt "#31988"
msgid ""
"Here you reapply all settings saved previously.[CR]You can also do a fresh "
"install and apply the saved settings.[CR]This option will override all "
"settings made currently."
msgstr ""

msgctxt "#31989"
msgid ""
"Export settings as backup.[CR]Import settings to configure the skin in a "
"simple way.[CR]Restore all settings to skin defaults."
msgstr ""

msgctxt "#31990"
msgid "TV Show Status"
msgstr ""

msgctxt "#31991"
msgid "REMAINING TIME"
msgstr ""

msgctxt "#31992"
msgid "Local subtitle available"
msgstr ""

msgctxt "#31999"
msgid ""
"The Original Aeon Skin and its name are intelectual property of djh_. The "
"Aeon MQ 5 however has a independent code and does not use any texture of "
"Original Aeon. A big thanks to the master djh_ for creating the masterpiece "
"that is original Aeon."
msgstr ""
